有冇人覺得世界末日都唔錯

感覺好似個世界愈嚟愈差
而且自己都無乜特別留戀，再繼續落去都唔會有咩改善咁
如果世界末日就可以停留係比較美好嘅一刻

推

攬炒好，攬炒妙，攬炒好到不得了

由細到大都想個世界快啲結束

爆炸左佢咪算

讀書為咗大個出嚟返工，點知讀書個陣最開心
未來就係咁loop住唔開心都唔知為乜

雖然好中二，但我覺得唔錯

相信世界上應該唔少被文化壓迫／極權壓迫／第三世界既人都係咁諗

末日其實係快死既方法 算係最好

你過多二十年就會明白 食條魚都會攝取到塑膠過量 水質污染嚴重到過濾廠要重建之後大家開始停用膠都改善唔到個情況咁樣慢死先最慘

快啲 呢個垃圾世界

樓主唔好死住呀，要死都比我屌埋先

天灰灰 會不會 讓我忘了你是誰

成個世界都係呢啲人 睇新聞又見到成班人渣
又虐貓又虐兒
根本成個世界充斥住憎恨同憤怒
咁嘅世界不如reboot好過

支持，呢世窮到仆街